[求指點]冇愛情冇朋友，咁人生係為左乜野？

畢業之後，每日朝9晚7, 返到屋企都8點幾，大學d朋友都有自己生活，愈來愈少聯絡。
每日除左返工放工食飯玩手機訓教，就無其他活動。
想揾個人拍拖？grad左之後仲邊有女仔單身，而且冇左青春，仲邊可以好似以前咁日日對住培養感情，見到而家d學生真係好羡慕，好後悔以前唔識諗放棄左好幾次機會。

想問下大家
人地返工揾錢係為左家庭，冇家庭咁返工揾錢係為左咩？

24A0, 俾人話唔正常(唔係講樣)

搵個興趣啦巴打

努力搵錢買樓 有樓有女 有樓有高潮

我都好驚我會24a0

如果要有女先有世藝
有女先搵到工作嘅動力
一齊左都好快散 因為你個人無聊
而且你都會唔適應
因為真係愛你嘅女仔好需要人陪
而你過慣左自己一個人嘅生活

我曾經就係咁錯過左，慣左一個人，唔敢開始一段關係

咁有咩可以令人生唔無聊？

其實好多野想學，但返工忙成日ot就想懶下

真係唔好呀
快啲搵啲渠道識囡囡
咁落去真係會孤獨終老
我都好撚驚

利申a3單身5年

單身耐左就會愈來愈難同異性相處 就算俾你識到都好大機會衰 唉

冇拖拍都要取暖？行撚開啦

其實你已經好過好多人 好多打份垃圾低賤工莫名其妙咁就一世 大有人在

冇話為左啲乜既
睇下自己做啲咩會開心 之後咪當個樣野係目的囉
利申 因爲自己問題所以已經諗住a0死

我宜家人生目標真係得買樓
有興趣但冇夢想冇男友 一心為自己舖路算

識得個有d年紀既朋友，做緊老細，放假就係去旅行，仲要唔係坐economic class, 見到佢好有錢但係冇個伴，真係驚自己將來都係咁

巴打有咩問題呀？分享下？

對自己鍾意果個係會特別緊張

不過就算想識都要隨緣要自然，唔通走埋去yo人，人地就鐘意你咩

絲打有咩興趣呀？有已經好好
或者睇下有冇男仔frd, 揾佢教你投資，順便……

Same here
所以搵多兩個錢先有返安全感，好過老左咩都無

我連人生目標都冇😣

冇愛情咪家人同事業，揾下目標先啦

冇
每日好似行屍走肉咁